(急)所有荃灣手足入黎

琴晚出黎嘅手足
應該都知企咗成晚大鴻輝
Set晒rb玩埋魔法
班曱甴都完全當我地冇到
得廿幾隻企喺荃新門口唔知做乜鳩
我地出黎目的係幫暴大手足分散曱甴火力
但琴晚喺大鴻輝幾個鐘完全做唔撚到呀
白白浪費咗幾個鐘呀
直到推上葵桶邨班曱甴先開始做野
呢個先係我地想要嘅效果呀
因為嗰度有棟狗宿舍
狗宿舍係狗春袋
麻煩咁多位手足今晚瞄準春袋
做啲真正幫到成個運動嘅野
行動要升級
分散對家火力
學吓天水圍手足
應承我得唔撚得？

P牌推唔撚郁

認真召喚火魔法師上葵涌村
先下手為強

狗宿舍再推仲有葵涌狗屋
Hit and run

今日開花直接係葵涌邨？

push

認真
琴晚有出黎既手足應該好清楚我講乜

有冇諗過搞綠楊M座
但難唔難走?

上葵涌邨好難走 小心行事

推

千祈唔好打政府合署
等別係樓上office
佢地好鐘意番工去服務市民嫁

點都要荃灣開始 唔係唔夠手足 唔夠人

千祈唔好咁做😊

綠楊隔住惠荃就係新界南警署
另外一邊係愉景警署
好易變送頭

昨晚係咪拉左人?

狗宿小心，狗必發狂攻

總知大家要有共識
汲取琴晚經驗
唔好ON99咁浪費時間
我地要吸引曱甴火力
瞄準春袋
HIT AND RUN

不要打陣地戰

小心 好高危

而家係要分散狗力 吾撚係送頭被人圍 上邊無路走 你係狗臥底？

係

唔好送頭啦
一個都不能少啊
我地目的係分散警力 唔係要食乜大茶飯 攞榮譽

無其他選擇？
現時人手不足，以上目的地太多危險！
釣唔到大魚就要細魚，
好過有損失

依加我就係同你講冇效果呀
琴晚前半晚完全乜都做唔撚到呀
分散唔撚到狗力呀
你有冇出過黎呀神探

大埔今日拉咗幾個
荃灣噚日打足半晩
攰就休息
Be water

唔係話要打陣地戰呀
係要大家真係做D分散到狗力既野

Push

推 各有各做

小心 , 你地自己分細 team 喺其他地方集合好先過去 , 連登 MON 到會有埋伏

我依加食完飯會出黎
希望今晚會見到大家

咁撚中意送頭 你自己送撚飽佢啦 咪撚累兄弟啦
有邊撚次我地係冇出黎？
香港人唔係缺乏勇武 而係缺乏智者
做任何事前 諗下後果 諗下手足啦
琴晚你敢話唔係因為上左葵涌邨先搞到兄弟散晒？
屌你老母你唔係狗臥底 就係偽勇武

荃灣今晚唔打陣地

推 荃灣

開花 琴晚葵涌邨手足俾狗捉咗好多 食哂tg放題

今日冇攻中大小心重兵

今晚荃灣幾點邊到有人？

打狗宿只有引狗意義

要打就打荃灣站

拆站聽日先幫到塞鐵手足

係咁係平台射彈，想毒死班街坊
葵涌同石頭街都有宿舍

起完你兩個底全部都係互推
唔知你兩個做乜
我就唔同你嘈
我今晚就出撚硬
有乜就出黎先傾
勿分化

PUSH

推 我仲味見手足係老地方

m座停車場好似長期有部eu停泊
同埋出面馬路落少少就新界南又泊住2部

青山公路呢

因為意見相同 唔比識得？
起完我地都揾唔到我地有乜問題 姐係冇問題
我地已經出左黎 我地講咁多 唔係要分化 只係唔贊成路線
一個都不能少係我地宗旨 分散警力係我地既目標
小心為上 唔想大家送頭 琴晚上完去 今日一定重狗

岩 有乜野 出左黎先講
係岩既 大家就會跟

荃灣人 荃新天地等

冇人

五分鐘到

麻煩現場手足 影下現場 要推多CD-ROM 出黎

其實荃灣線先係春袋

唔排除今日已有狗捕係狗宿。建議搵小隊做左哨先

一個人都冇 唔洗影

加油 !

要人

其實d鋪關哂 條街靜到仆街 狗一出好易被捕

沙咀道？

高危咪唔玩，冇狗咪聚人

就係咁簡單

睇路！今日有人講過荃灣尋晚拉咗好多手足

而家好多街都好靜
人少
舖又唔多開
車少
狗車易追到
小❤️

大商場全閂晒
冇街坊

pish

荃灣小心有架銀色貨VAN有狗

荃灣好多藍色衫嘅人 大家小心

有兩架白色Van冚晒布

小心

荃灣得好少手足

大隊係邊？

尋日荃灣現場
班狗係天橋射TG之外, 無其他動作
行路散步唔知做乜

沙咀道球場出面rb
人少
快閃

商場閂晒 又唔洗分散班狗力
咁有咩目標先

荃灣今晚算把啦，不如上葵涌村幫手

咁夜set RB 冇意思
快啲走

楊屋道狗車3架

落車去荃廣 球場

拉緊人了 走啊

防暴落地
有冇記者

up

起碼10架狗車

今晚（13日）大約10時30分，有市民發現一名穿黑色衫的男子背部朝天倒臥在地上，雙手懷疑骨折，胸口附近有大量血跡及失去知覺，臉部亦有流血。

現場目擊者關小姐指，她未有看到受傷過程，但指醫護人員到場後，曾一度為傷者進行心肺復甦，未知是否成功。及後傷者迅速被帶上救護車，送到仁濟醫院治理，當時傷者仍然不省人事。

另一名目擊者指，她當時駕車途經事發現場，目睹該男子從高處墮下，當場折斷雙手並失去知覺。

冷氣軍師我屌曬你地老母